散水撚全面進場!

出完去食個飯瞓左陣唸住再出，結果兒登仔吹散水

聽撚完條臭八講野之後連登就係吹散水。
我要每日八個鐘，分上下晝兩更抗爭啊屌你老母!

原來中槍

俾人拉

各大院校被強攻

中大孤立無援

可以叫做成功

兒登仔不如去拎槍自斃

放火燒藍絲

少少野又割撚到仆街

仲要開po話拍戲

核彈不割只係口號?

學狗話齋

靠你地革命

死撚得啦

講得無錯

有手足已經死撚左啦

兒登仔係到做乜鳩?

日頭係針對金融股市呢條經濟支柱

夜晚就針對旅遊零售呢條經濟支柱

對我黎講，日頭係革命，夜晚都係革命。

推

敵人反對......